立法會選舉冇大台式配票

首先要泛民班仆街最多攞到幾多席就真係出幾多人去選！

之後我地整參選人骰仔周街派，擲骰仔投票千祈唔好自己揀，只要基數夠大，就可以平均分選票比每個人！

我認真覺得依個係唯一可行既方法，大家覺得有咩其他辦法？

跟生日月份

你反民主

好難，因為我哋在明，乜野都公開

咁變相我哋幫埋對家配票

唔好出過多選單係必然無錯的
以往泛民一盤散沙 坐3望4但出到5、6張選單咁實死得
但事情又唔係咁簡單

地區選舉好多時就係唔肯定會拎到幾多席
可能係坐3望4之類
如果出3張單即是未打先投降
出4又隨機平均配票就可能全軍覆沒

正確配票係要動態掌握同控制票源流向
呢點我諗唔到無大台可以點做
最多係個大台有足夠民意授權去做

需要一個平台協調

總有人只跟自己意願投票, 不過今次我打算跟平台投, 邊個贏無所謂, 獻世輸就得

必須嚴格執行民主動力等具公信力組織嘅配票指示。

民主動力。

好似建制咁配就得

但唔好攬炒每條村用區議會個數做參考

夠就停

最有用嫁 街坊要齊心

立法會只要過半就得
我根本就唔會care席位多五六個又點
放多幾個花瓶入去都係冇意義
最終都只會造成黨派之間狗咬狗骨搶食人血饅頭

投自己喜好嘅人
夫妻嘅就一人投一個
搵夠三個人就三個人分別投畀三個人

我認為是用身份證最後的數字(即是第六個)計，如有三組人參選，1,2,3 就投給A組，4,5,6就投給B組，7,8,9就投給C組，0的就可按自己的選擇投A,B or C組這樣就會比較平均

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge